[{"content":"Arbetaren skriver om t\u00e4ltockupationen i \u00d6rebro och hur deltagarna st\u00f6rts av SD-anknutna youtube-kanalen Riks. <a href=\"https:\/\/social.spejset.org\/tags\/ticker\" class=\"mention hashtag\" rel=\"tag\">#<span>ticker<\/span><\/a> \r\n\r\n<a href=\"https:\/\/www.arbetaren.se\/2024\/05\/16\/riks-forsokte-intervjua-taltockupanter-i-orebro\/\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\" translate=\"no\"><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"ellipsis\">arbetaren.se\/2024\/05\/16\/riks-f<\/span><span class=\"invisible\">orsokte-intervjua-taltockupanter-i-orebro\/<\/span><\/a>\r\n\r\n","link":"https:\/\/direkt.gnistor.se\/deb5bf8c38a942b38530131c53300068\/","date":"2024-05-16 09:47:25","author":{"link":"https:\/\/social.spejset.org\/@gnistor","name":"@gnistor","avatar":"https:\/\/media.spejset.org\/accounts\/avatars\/112\/437\/889\/756\/438\/415\/original\/d51c85068add54ff.webp"},"media":{"":[null]}},{"content":"Schedule and needs for the day! And we have a swish number now if you\u2019re unable to come here and visit. Thank you all for your support!","link":"https:\/\/direkt.gnistor.se\/94ec8031e36dda49ade585cef277206b\/","date":"2024-05-16 09:37:14","author":{"link":"https:\/\/www.instagram.com\/academicsforpalestine\/","name":"@academicsforpalestine","avatar":"https:\/\/instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-19\/426767919_1075771380357603_4745759200309588509_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=Tv1LXx95RZwQ7kNvgFt15ae&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AYBa0oBGEHR-hL3SPe3Xb-jVqVXwe-HXU-gQk_2MD2KPxA&oe=6648FD88&_nc_sid=8b3546"},"media":{"image":["https:\/\/instagram.fixc10-2.fna.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/442386744_17873693685091182_5104143617903362364_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fixc10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=kMYpQIhLuCkQ7kNvgF4FhPO&edm=AOQ1c0wAAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzM2OTEzNTE3NzEzNzMwODMyNg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AYCcB9f99IOcK8QI_6FPvTiUdz2715Zj0puTt5ph5D_TRw&oe=664BB701&_nc_sid=8b3546"]}},{"content":"Come to Palestinag\u00e5rd at 11:15 sharp! \u270a","link":"https:\/\/direkt.gnistor.se\/50c5e7f0b2eb08b88c2934cb412e7cbc\/","date":"2024-05-16 08:53:11","author":{"link":"https:\/\/www.instagram.com\/lundstudentsforpalestine\/","name":"@lundstudentsforpalestine","avatar":"https:\/\/instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-19\/431046741_943394420324964_6793616855794066526_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=2Jv1-vhbirQQ7kNvgGUJgv1&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AYB_NeQQOw5E4EGeoAt_zldZUL75q4eKDrGqGrgeG-pamg&oe=66490783&_nc_sid=8b3546"},"media":{"image":["https:\/\/instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.29350-15\/444467540_1133772964493107_1090986716686561649_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=oOyjG41KiuQQ7kNvgFzye8d&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzM2OTExMzAwNzIyOTA1MjMyMw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AYDF5dhhNksuUC2lfLFxLCLxqbrBJWKXLUNqhBLg42cbPQ&oe=664BA98A&_nc_sid=8b3546"]}},{"content":"Idag h\u00e5lls Palestinagalan i Stockholm. <a href=\"https:\/\/social.spejset.org\/tags\/ticker\" class=\"mention hashtag\" rel=\"tag\">#<span>ticker<\/span><\/a>\r\n\r\n","link":"https:\/\/direkt.gnistor.se\/88df8403e316a40fb9ec9a23e374c26a\/","date":"2024-05-16 08:06:47","author":{"link":"https:\/\/social.spejset.org\/@gnistor","name":"@gnistor","avatar":"https:\/\/media.spejset.org\/accounts\/avatars\/112\/437\/889\/756\/438\/415\/original\/d51c85068add54ff.webp"},"media":{"image":["https:\/\/media.spejset.org\/media_attachments\/files\/112\/449\/733\/755\/326\/444\/original\/6c4ba1cac0a7efd4.jpg"]}},{"content":"Writing session f\u00f6r forskare p\u00e5 Stockholms Universitets encampment kl 10:00 om man vill komma f\u00f6rbi och jobba och samtidigt st\u00f6dja protesten med sin n\u00e4rvaro. <a href=\"https:\/\/social.spejset.org\/tags\/ticker\" class=\"mention hashtag\" rel=\"tag\">#<span>ticker<\/span><\/a>\r\n\r\n","link":"https:\/\/direkt.gnistor.se\/69ce78378974bf52e27eaeef96fb8627\/","date":"2024-05-16 07:06:47","author":{"link":"https:\/\/social.spejset.org\/@gnistor","name":"@gnistor","avatar":"https:\/\/media.spejset.org\/accounts\/avatars\/112\/437\/889\/756\/438\/415\/original\/d51c85068add54ff.webp"},"media":{"":[null]}},{"content":"Yesterday we observed the Nakba Day with a memorial in our encampment at the same time as the other university camps. Thank you @palestinska_folketsforening for the moving talks and the names read of martyrs who passed in this genocide\ud83c\udf39","link":"https:\/\/direkt.gnistor.se\/f8a416f7e8e0e1353092732f1649fd39\/","date":"2024-05-16 06:46:09","author":{"link":"https:\/\/www.instagram.com\/academicsforpalestine\/","name":"@academicsforpalestine","avatar":"https:\/\/instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-19\/426767919_1075771380357603_4745759200309588509_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=Tv1LXx95RZwQ7kNvgFt15ae&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AYBa0oBGEHR-hL3SPe3Xb-jVqVXwe-HXU-gQk_2MD2KPxA&oe=6648FD88&_nc_sid=8b3546"},"media":{"image":["https:\/\/scontent-bom2-1.cdninstagram.com\/v\/t39.30808-6\/441329881_17873681046091182_5226685888387164297_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080_sh0.08&_nc_ht=scontent-bom2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=JkG6S7ttPCIQ7kNvgH5wFsC&edm=AOQ1c0wAAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzM2OTA0OTA3MDk2MTczNTk1Ng%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AYCqKMu-1-P5x24Iz4Mxp5pOgfU4XYmzolb2U2sDinO6AA&oe=664B73A9&_nc_sid=8b3546"]}},{"content":"Nu \u00e4r v\u00e5ran f\u00f6rsta dag avklarad! \nIg\u00e5r fick vi ett svar p\u00e5 v\u00e5ra krav fr\u00e5n universitetet. Vi \u00e4r riktigt besvikna p\u00e5 svaret. \u201dSom statlig myndighet \u00e4r det inte universitetets uppgift att driva politiska fr\u00e5gor. Universitetens uppgift \u00e4r att oberoende bedriva utbildning och forskning.\u201dDetta g\u00e5r tv\u00e4rtemot vad universitetet gjorde under Ukraina kriget. \n\nVi accepterar inte ledningens p\u00e5st\u00e5ende om att de skulle st\u00e5 helt handfallna i fr\u00e5gan. N\u00e4r samtliga palestinska universitet attackeras och demoleras i Gaza s\u00e5 har v\u00e5rt universitet ett tydligt ansvar att ta st\u00e4llning.\nAtt Ume\u00e5 universitet inte agerar inneb\u00e4r att v\u00e5rt universitet blir medskyldigt till Israels apartheid, ockupation och folkmord.\n\nD\u00e4rmed sitter vi nu kvar tills att universitetet b\u00f6rjar ta sitt ansvar\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\u2764\ufe0f","link":"https:\/\/direkt.gnistor.se\/680058f080ea928bfccbfcce3e2aeed0\/","date":"2024-05-16 06:18:27","author":{"link":"https:\/\/www.instagram.com\/umustudenter.forpalestina\/","name":"@umustudenter.forpalestina","avatar":"https:\/\/instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-19\/443514216_1114268050010798_6116329194051139584_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150&_nc_ht=instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=9AbGKYEpNLwQ7kNvgGbb7Mc&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AYBKadTDSHQZ-RNm-QOwQjAceijqr_3rMlBu4LKSUOknhQ&oe=664ABA50&_nc_sid=8b3546"},"media":{"image":["https:\/\/instagram.fslv1-4.fna.fbcdn.net\/v\/t51.29350-15\/444776582_1480885056172817_6576427668796889860_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fslv1-4.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=oSZfrx4EQwgQ7kNvgFV8yaf&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzM2OTAzNTEzOTkzNTA4NTQwNA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AYC1XlESIlydi3zM3QX6UAs08wlRiYf1LTRu3pgE2P_9Aw&oe=664B99C8&_nc_sid=8b3546"]}},{"content":"Ett solidartetsl\u00e4ger v\u00e4xer fram \u00e4ven i Karlstad. <a href=\"https:\/\/social.spejset.org\/tags\/ticker\" class=\"mention hashtag\" rel=\"tag\">#<span>ticker<\/span><\/a>\r\n\r\n","link":"https:\/\/direkt.gnistor.se\/ff24bdcbe2222142ac730792093583b7\/","date":"2024-05-16 06:01:27","author":{"link":"https:\/\/social.spejset.org\/@gnistor","name":"@gnistor","avatar":"https:\/\/media.spejset.org\/accounts\/avatars\/112\/437\/889\/756\/438\/415\/original\/d51c85068add54ff.webp"},"media":{"image":["https:\/\/media.spejset.org\/media_attachments\/files\/112\/449\/242\/874\/090\/269\/original\/ef829a58c3f561d6.jpg"]}},{"content":"Studenter p\u00e5 GU och Chalmers svarar om varf\u00f6r dom har rest t\u00e4ltl\u00e4ger p\u00e5 campus.\r\n\r\n<a href=\"https:\/\/social.spejset.org\/tags\/ticker\" class=\"mention hashtag\" rel=\"tag\">#<span>ticker<\/span><\/a> \r\n\r\n<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=EGNSHK1pRKk\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\" translate=\"no\"><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"ellipsis\">youtube.com\/watch?v=EGNSHK1pRK<\/span><span class=\"invisible\">k<\/span><\/a>\r\n\r\n","link":"https:\/\/direkt.gnistor.se\/b20954fb0c558f67e0e24b5a22b8f722\/","date":"2024-05-16 05:30:35","author":{"link":"https:\/\/social.spejset.org\/@gnistor","name":"@gnistor","avatar":"https:\/\/media.spejset.org\/accounts\/avatars\/112\/437\/889\/756\/438\/415\/original\/d51c85068add54ff.webp"},"media":{"":[null]}},{"content":"Find what resources are needed for the encampment in our link-tree. The list is updated daily.\n\nStudents are demanding that Lund University make a public statement in support of Palestine, cut all institutional and economic ties with Israel and companies involved in the current genocide.\n\nFollow @lundstudentsforpalestine for full statement and demands. And last but not least - keep your eyes on Rafah.","link":"https:\/\/direkt.gnistor.se\/2a0770252da7440edda6cf5d84f190ea\/","date":"2024-05-15 22:04:32","author":{"link":"https:\/\/www.instagram.com\/lundstudentsforpalestine\/","name":"@lundstudentsforpalestine","avatar":"https:\/\/instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-19\/431046741_943394420324964_6793616855794066526_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=2Jv1-vhbirQQ7kNvgGUJgv1&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AYB_NeQQOw5E4EGeoAt_zldZUL75q4eKDrGqGrgeG-pamg&oe=66490783&_nc_sid=8b3546"},"media":{"image":["https:\/\/instagram.fagr1-2.fna.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/441490787_17865152139120769_7151620129722557976_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fagr1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=gyLfcQ5tOGYQ7kNvgE3CGko&edm=AOQ1c0wAAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzM2ODc4NjU0MjUwMzU3NTc1MA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AYAS4-uHfOxCBxIimwAiisXp8RynsLsLN0n2k_SW-dvQLg&oe=664B337F&_nc_sid=8b3546"]}},{"content":"This response is from the international and human rights lawyers of Lund University\u2019s faculty of law to our Vice Chancellor (rektor) Erik Renstr\u00f6m following his reaction to our encampment and statement promising to \u201cnot meet any demands\u201d.","link":"https:\/\/direkt.gnistor.se\/4847b672e1097ed20b4db6433d66a767\/","date":"2024-05-15 21:39:09","author":{"link":"https:\/\/www.instagram.com\/lundstudentsforpalestine\/","name":"@lundstudentsforpalestine","avatar":"https:\/\/instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-19\/431046741_943394420324964_6793616855794066526_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=2Jv1-vhbirQQ7kNvgGUJgv1&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AYB_NeQQOw5E4EGeoAt_zldZUL75q4eKDrGqGrgeG-pamg&oe=66490783&_nc_sid=8b3546"},"media":{"image":["https:\/\/scontent-cdg4-3.cdninstagram.com\/v\/t51.29350-15\/443006622_973799607488706_3194384227600535788_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-cdg4-3.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=w6FzGxS4Rp8Q7kNvgEGCjo0&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzM2ODc3Mzc0MjUwMjc0NTU1NA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AYBEjyRMkpw63NCuEWSpv9ietwRVGzNZdRnevCC3WYLMsg&oe=664B185E&_nc_sid=8b3546"]}},{"content":"ENCAMPMENT DAY 2 \ud83c\udf49\u26fa\ufe0f\n\nToday, May 15th, is Nakba Day, commemorating the ongoing catastrophe that started 76 years ago. We will stay for as long as we need protesting Stockholm University\u2019s complicity in the current genocide in Gaza and the occupation of Palestine. \n\nThank you to all who came to support us today again, morally and materially. You enable us to keep protesting. \n\nLet\u2019s keep the momentum going! \u270a\ud83c\udffd","link":"https:\/\/direkt.gnistor.se\/5e04b705f74cbcb5a3743d053f65125b\/","date":"2024-05-15 20:11:16","author":{"link":"https:\/\/www.instagram.com\/encampment.su\/","name":"@encampment.su","avatar":"https:\/\/instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-19\/436566147_993495608806745_7823084180576858154_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=REGGAvMx-iQQ7kNvgGQmnsd&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AYDfAgKVyRo2BzN-awqOvF-RE3OX5ydnl1Hug_b5cAgArw&oe=66497552&_nc_sid=8b3546"},"media":{"image":["https:\/\/instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.29350-15\/436572557_812496167511300_709731366321983021_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=4vjlFFghxJkQ7kNvgH6K8ig&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzM2ODcyOTUyNzMyNzM2OTc4Mw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AYC4f0sJpJJ_O5CS20oey0l-lRQ8KHmaZzBe1-TrSPn5EQ&oe=664ADFD2&_nc_sid=8b3546"]}},{"content":"We ended Day 2 of our camp with a performance by @uppsalafeministkor! We were so touched when they joined us and said they wanted to sing.\n\nThey demonstrated how everyone can use their voice to show support and stand in solidarity with the people in Gaza! \n\nJoin us tomorrow at our Free University of Gaza - Campus Uppsala!","link":"https:\/\/direkt.gnistor.se\/136b39916506616ba7b1b05842301ff5\/","date":"2024-05-15 19:59:45","author":{"link":"https:\/\/www.instagram.com\/academicsforpalestine\/","name":"@academicsforpalestine","avatar":"https:\/\/instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-19\/426767919_1075771380357603_4745759200309588509_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=Tv1LXx95RZwQ7kNvgFt15ae&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AYBa0oBGEHR-hL3SPe3Xb-jVqVXwe-HXU-gQk_2MD2KPxA&oe=6648FD88&_nc_sid=8b3546"},"media":{"image":["https:\/\/instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.29350-15\/442994559_398942706462680_4381920397683389706_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=Nt7RFhPO6b8Q7kNvgEkmbtv&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AYBMoyXWD6o3-LqVookBEBYH1dtbfBoNZtu06ys9SYVq7A&oe=664702DC&_nc_sid=8b3546"]}},{"content":"Join us for our daily walkout at BMC tomorrow! \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udf49","link":"https:\/\/direkt.gnistor.se\/e73d2595c1cb4a73358ab0da69b503d3\/","date":"2024-05-15 17:11:06","author":{"link":"https:\/\/www.instagram.com\/academicsforpalestine\/","name":"@academicsforpalestine","avatar":"https:\/\/instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-19\/426767919_1075771380357603_4745759200309588509_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=Tv1LXx95RZwQ7kNvgFt15ae&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AYBa0oBGEHR-hL3SPe3Xb-jVqVXwe-HXU-gQk_2MD2KPxA&oe=6648FD88&_nc_sid=8b3546"},"media":{"image":["https:\/\/scontent-cdg4-3.cdninstagram.com\/v\/t39.30808-6\/441498412_17873621856091182_5898369074042752216_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_s1080x1080&_nc_ht=scontent-cdg4-3.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=Pu4cExjPHnUQ7kNvgFY6o1E&edm=AOQ1c0wAAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzM2ODYzODg1Nzg5NzEzNDc0NQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AYCEQAAEneNMBIw9rarkPBK6PiMERaUs21oVdmML5_0HfQ&oe=664AC765&_nc_sid=8b3546"]}},{"content":"LUND PALESTINAG\u00c5RD, 15TH OF MAY\nLundeg\u00e5rd har f\u00f6rvandlats till en plats som kommer g\u00e5 till historien. Denna generation av studenter visar en solidaritet och kamp f\u00f6r m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter vi inte upplevt p\u00e5 m\u00e5nga \u00e5r i svensk historia. Tack f\u00f6r ert viktiga arbete f\u00f6r ett fritt Palestina \u2764\ufe0f Tillsammans skriver vi historia.\n.\n.\n.\n.\n#lundsuniversitet #palestinagard #lundag\u00e5rd #palestinag\u00e5rd #freepalestina #freegaza #lundstudent #lund #palestine #palestinewillbefree","link":"https:\/\/direkt.gnistor.se\/e6cfd01997bfa50740855eda7ed5e960\/","date":"2024-05-15 17:02:53","author":{"link":"https:\/\/www.instagram.com\/lundstudentsforpalestine\/","name":"@lundstudentsforpalestine","avatar":"https:\/\/instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-19\/431046741_943394420324964_6793616855794066526_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=2Jv1-vhbirQQ7kNvgGUJgv1&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AYB_NeQQOw5E4EGeoAt_zldZUL75q4eKDrGqGrgeG-pamg&oe=66490783&_nc_sid=8b3546"},"media":{"image":["https:\/\/instagram.fdel4-2.fna.fbcdn.net\/v\/t51.29350-15\/443006303_392582803774176_8492635019069944227_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fdel4-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=wQOomIeCAe0Q7kNvgF6oQU-&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AYAvUUHO9IY9fdYxLDU7NHTmvxP_2IcCm7yuVJl4CwKjYw&oe=6646DC05&_nc_sid=8b3546"]}},{"content":"Statement from Camp Palestinag\u00e5rd \u270a\ud83c\udf49","link":"https:\/\/direkt.gnistor.se\/cebf4294471562f29cd8cf46bb1009d0\/","date":"2024-05-15 16:02:16","author":{"link":"https:\/\/www.instagram.com\/lundstudentsforpalestine\/","name":"@lundstudentsforpalestine","avatar":"https:\/\/instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-19\/431046741_943394420324964_6793616855794066526_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=2Jv1-vhbirQQ7kNvgGUJgv1&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AYB_NeQQOw5E4EGeoAt_zldZUL75q4eKDrGqGrgeG-pamg&oe=66490783&_nc_sid=8b3546"},"media":{"image":["https:\/\/instagram.fraj3-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.29350-15\/444488906_743300951040212_8767505979416903134_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fraj3-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=DsSgpOI6EKkQ7kNvgEfbwBl&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzM2ODYwNDIwMTI5NDI2NzY3Ng%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AYBoD4rZFpaIB1Axr5WSHRPo4_dV9NiQ-RYyjXOKvO_rTA&oe=664ACC8A&_nc_sid=8b3546"]}},{"content":"Camp Palestinag\u00e5rd will commemorate the Nakba day tonight at 19:00. We invite you all to a space for remembrance and solidarity. \u270a\ud83c\udf49","link":"https:\/\/direkt.gnistor.se\/6933b625a91c087293231590656c6ecc\/","date":"2024-05-15 14:06:23","author":{"link":"https:\/\/www.instagram.com\/lundstudentsforpalestine\/","name":"@lundstudentsforpalestine","avatar":"https:\/\/instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-19\/431046741_943394420324964_6793616855794066526_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=2Jv1-vhbirQQ7kNvgGUJgv1&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AYB_NeQQOw5E4EGeoAt_zldZUL75q4eKDrGqGrgeG-pamg&oe=66490783&_nc_sid=8b3546"},"media":{"image":["https:\/\/instagram.fpnq2-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.29350-15\/444481394_330916183130824_4136096616700242760_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fpnq2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=7uJx8YWz3OkQ7kNvgGa6PXU&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzM2ODU0NTg4NDk1ODE5NTc3Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AYBzSR8O8whzCH2Az6sxIt78kpLltLiNXY2su1Kn-pHTCA&oe=664A9A6F&_nc_sid=8b3546"]}},{"content":"Open call to people and organizations who'd like to collaborate around events held at our encampment! \ud83c\udfd5\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\n\nSuggested events:\n\ud83c\udf49Teach-ins on Palestine, activism, decolonization, or other relevant topics\n\ud83c\udf49 Workshops \n\ud83c\udf49 Arts &amp; crafts \n\ud83c\udf49 Film screening\n\ud83c\udf49 Book circles \nOr any other ideas you might have!\u270c\ufe0f\n\nContact us through DM or send an email to kthforpalestine@protonmail.com \ud83d\udce5","link":"https:\/\/direkt.gnistor.se\/1a3ca4b34997e1ce9064c83f6d3d1e0c\/","date":"2024-05-15 12:49:58","author":{"link":"https:\/\/www.instagram.com\/kthforpalestine\/","name":"@kthforpalestine","avatar":"https:\/\/instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-19\/401973100_3636083493313727_4182363028214403629_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=eQAuYeSrueQQ7kNvgFe7w8c&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AYDtYsmkAMNpV4bcODr8NLSw6dDwoKwfs-h9nrrnowk2OA&oe=6648E37D&_nc_sid=8b3546"},"media":{"image":["https:\/\/instagram.fgau4-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.29350-15\/443008736_719128586855880_4729048502076603042_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fgau4-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=yrsRWXThKB8Q7kNvgETW9_m&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzM2ODUwNzQyNTc0MDYzOTk4NQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AYAxfm6pq0djWGWgyJLECzvn8ch1dXpHvxjAY4jp_zewRw&oe=664A8664&_nc_sid=8b3546"]}},{"content":"We gathered for our daily walkout today at the Free University of Gaza - Campus Uppsala! \n\nJoin us at 16:00 today when all encampments in Sweden will hold a Nakba Day memorial with a minute of silence for the martyrs, speeches, and poem readings. Bring flowers with you if you would like to! \ud83c\udf39","link":"https:\/\/direkt.gnistor.se\/38995fa45eafdddac692ee2790859675\/","date":"2024-05-15 12:18:20","author":{"link":"https:\/\/www.instagram.com\/academicsforpalestine\/","name":"@academicsforpalestine","avatar":"https:\/\/instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-19\/426767919_1075771380357603_4745759200309588509_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=Tv1LXx95RZwQ7kNvgFt15ae&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AYBa0oBGEHR-hL3SPe3Xb-jVqVXwe-HXU-gQk_2MD2KPxA&oe=6648FD88&_nc_sid=8b3546"},"media":{"image":["https:\/\/scontent-ccu1-2.cdninstagram.com\/v\/t51.29350-15\/442994874_441691158559920_4929234872095994913_n.webp?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ccu1-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=Op3wik4thhoQ7kNvgGO8Vk4&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzM2ODQ5MTQ5OTk2MDExMDYyMQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AYAZD_v6cvzyKxeObm54tR6T23ci14mTmjKorj_lncX3AA&oe=664A9E39&_nc_sid=8b3546"]}},{"content":"Day 2 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83d\udde3\ufe0f","link":"https:\/\/direkt.gnistor.se\/d4fc1325ed5cc85c54b4a89d91a2d1de\/","date":"2024-05-15 10:42:49","author":{"link":"https:\/\/www.instagram.com\/palestinamalmostudent\/","name":"@palestinamalmostudent","avatar":"https:\/\/scontent-cdg4-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-19\/402303699_1401382387112069_1787495916565388895_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-cdg4-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=w_fAPK683hcQ7kNvgFBfBYI&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AYCxIjzNU-DuSw2NuR6LoYOE5zU6GV2mZ2F0cXG8m9Qqng&oe=66492D5F&_nc_sid=8b3546"},"media":{"image":["https:\/\/scontent-cdg4-2.cdninstagram.com\/v\/t51.29350-15\/436329935_984593426603241_8281781019594541579_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=scontent-cdg4-2.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=TWMMDfiSJ_4Q7kNvgFWNHZn&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AYBY5riz4TbfI6IlV3WXQ-RhI2YVDOY8nglSo70GP1UQJA&oe=6646A01E&_nc_sid=8b3546"]}},{"content":"Befria Palestina \ud83c\udf49\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8","link":"https:\/\/direkt.gnistor.se\/821e7be51aa3494da77fbf8c581515d2\/","date":"2024-05-15 10:33:59","author":{"link":"https:\/\/www.instagram.com\/umustudenter.forpalestina\/","name":"@umustudenter.forpalestina","avatar":"https:\/\/instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-19\/443514216_1114268050010798_6116329194051139584_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150&_nc_ht=instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=9AbGKYEpNLwQ7kNvgGbb7Mc&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AYBKadTDSHQZ-RNm-QOwQjAceijqr_3rMlBu4LKSUOknhQ&oe=664ABA50&_nc_sid=8b3546"},"media":{"image":["https:\/\/instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.29350-15\/443528158_759365059676116_1699898489163349993_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=f3iie12ghCYQ7kNvgFONi-l&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AYBXyUOKLXKrjucr-xa71b80EZqlj1oFCO8l43lMJO53DQ&oe=6646D203&_nc_sid=8b3546"]}},{"content":"We are touched by the many messages we are receiving regarding how you can support us and we are so grateful for everything you brought so far! Swipe for our up to date needs! \ud83c\udf49","link":"https:\/\/direkt.gnistor.se\/215c68e37d254abab20712616e5c311e\/","date":"2024-05-15 09:51:52","author":{"link":"https:\/\/www.instagram.com\/academicsforpalestine\/","name":"@academicsforpalestine","avatar":"https:\/\/instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-19\/426767919_1075771380357603_4745759200309588509_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=Tv1LXx95RZwQ7kNvgFt15ae&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AYBa0oBGEHR-hL3SPe3Xb-jVqVXwe-HXU-gQk_2MD2KPxA&oe=6648FD88&_nc_sid=8b3546"},"media":{"image":["https:\/\/scontent-cdg4-3.cdninstagram.com\/v\/t51.29350-15\/443006872_1701756887299247_2796380380818089298_n.webp?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-cdg4-3.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=vXMMkKiRhksQ7kNvgF-HQlF&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzM2ODQxNzc2NTUyMTYzMDk2OA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AYCLefiw_1VBEcztIeLwEWRm6dOUjn2pIQnML-nz4JnLTg&oe=664A5122&_nc_sid=8b3546"]}},{"content":"#alleyesonrafah \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\u2764\ufe0f","link":"https:\/\/direkt.gnistor.se\/4f0157d568fad084bd2c5d3d3629872c\/","date":"2024-05-15 09:44:22","author":{"link":"https:\/\/www.instagram.com\/umustudenter.forpalestina\/","name":"@umustudenter.forpalestina","avatar":"https:\/\/instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-19\/443514216_1114268050010798_6116329194051139584_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150&_nc_ht=instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=9AbGKYEpNLwQ7kNvgGbb7Mc&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AYBKadTDSHQZ-RNm-QOwQjAceijqr_3rMlBu4LKSUOknhQ&oe=664ABA50&_nc_sid=8b3546"},"media":{"image":["https:\/\/instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.29350-15\/436587528_1509215826356834_4798331698161675718_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=JVMwy3ovlUgQ7kNvgFLr4ZM&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzM2ODQxNDAwODQ2Nzk4MjM4MA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AYBgI8alwmsExKWYHEI4-9sNnfGevrMpized5aTkal0jKA&oe=664ABC17&_nc_sid=8b3546"]}},{"content":"\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8","link":"https:\/\/direkt.gnistor.se\/eda159d19e4c940b912028af4488aa65\/","date":"2024-05-15 09:18:12","author":{"link":"https:\/\/www.instagram.com\/palestinamalmostudent\/","name":"@palestinamalmostudent","avatar":"https:\/\/scontent-cdg4-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-19\/402303699_1401382387112069_1787495916565388895_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-cdg4-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=w_fAPK683hcQ7kNvgFBfBYI&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AYCxIjzNU-DuSw2NuR6LoYOE5zU6GV2mZ2F0cXG8m9Qqng&oe=66492D5F&_nc_sid=8b3546"},"media":{"image":["https:\/\/scontent-cdg4-1.cdninstagram.com\/v\/t51.29350-15\/444468281_969627147726566_1669134910685152578_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=scontent-cdg4-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=F3ZP9h5oy0sQ7kNvgEspOMy&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AYCO5hk3ybXRzBe6pZibzhxNx1JxRZzi_mGwgjPNoQLgrA&oe=6646F511&_nc_sid=8b3546"]}},{"content":"Morgon vid campus-ockupationen vid Uppsala universitet.\r\n\r\n<a href=\"https:\/\/indieweb.social\/tags\/ticker\" class=\"mention hashtag\" rel=\"tag\">#<span>ticker<\/span><\/a>\r\n\r\n","link":"https:\/\/direkt.gnistor.se\/b05af78202724034f0fc838e66bb87ad\/","date":"2024-05-15 07:24:47","author":{"link":"https:\/\/indieweb.social\/@httpster","name":"@httpster","avatar":"https:\/\/cdn.masto.host\/indiewebsocial\/accounts\/avatars\/108\/209\/075\/253\/091\/135\/original\/2c2e4010ff365208.jpeg"},"media":{"image":["https:\/\/cdn.masto.host\/indiewebsocial\/media_attachments\/files\/112\/443\/907\/146\/508\/813\/original\/a4f3d94dbbc8a9fa.png"]}},{"content":"Idag kl 16 ansluter vi oss till de nationella ljusmanifestationer till minne av Nakba. V\u00e4lkomna till v\u00e5r manifestation vid campusdammen d\u00e4r vi just nu ockuperar Ume\u00e5 universitet!\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udf49","link":"https:\/\/direkt.gnistor.se\/5d0f3862d64009fc09698a529fbadb6a\/","date":"2024-05-15 07:11:53","author":{"link":"https:\/\/www.instagram.com\/umustudenter.forpalestina\/","name":"@umustudenter.forpalestina","avatar":"https:\/\/instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-19\/443514216_1114268050010798_6116329194051139584_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150&_nc_ht=instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=9AbGKYEpNLwQ7kNvgGbb7Mc&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AYBKadTDSHQZ-RNm-QOwQjAceijqr_3rMlBu4LKSUOknhQ&oe=664ABA50&_nc_sid=8b3546"},"media":{"image":["https:\/\/instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.29350-15\/443265232_989111285937344_269856007757387835_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=V1HatxbtUhgQ7kNvgHiMcbc&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzM2ODMzNzI2MTYzNzg3NDAxOQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AYBi_TBrGxWwunSDgOXm3Bnbv63GiHaktwrvntXXlLKdUA&oe=664AC8D4&_nc_sid=8b3546"]}},{"content":"The hotline is open during the day! Check our page or @solidarityformalmo for updates.","link":"https:\/\/direkt.gnistor.se\/6d99871aa3b61edca81b4be716b46722\/","date":"2024-05-15 06:50:24","author":{"link":"https:\/\/www.instagram.com\/lundstudentsforpalestine\/","name":"@lundstudentsforpalestine","avatar":"https:\/\/instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-19\/431046741_943394420324964_6793616855794066526_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=2Jv1-vhbirQQ7kNvgGUJgv1&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AYB_NeQQOw5E4EGeoAt_zldZUL75q4eKDrGqGrgeG-pamg&oe=66490783&_nc_sid=8b3546"},"media":{"image":["https:\/\/instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/436148821_17865075414120769_5456939170510458012_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08&_nc_ht=instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=kfdWUspHWsMQ7kNvgGAwO0S&edm=AOQ1c0wAAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzM2ODMyNjQ0NDY0MzcwNzg1Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AYB2pMbqYC2TYbtt2UUzoOnTsVj9ltnD6aIoJ8feaQ6jug&oe=664A6AD0&_nc_sid=8b3546"]}},{"content":"Drygt 400 forskare har skrivit under en appell fr\u00e5n Lund Academics for Palestine till st\u00f6d f\u00f6r campus-ockupationerna.\r\n\r\nL\u00e4s uttalandet p\u00e5 deras hemsida: <a href=\"https:\/\/www.luap.se\/\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\" translate=\"no\"><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"\">luap.se\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><\/a>\r\n\r\n<a href=\"https:\/\/indieweb.social\/tags\/ticker\" class=\"mention hashtag\" rel=\"tag\">#<span>ticker<\/span><\/a>\r\n\r\n","link":"https:\/\/direkt.gnistor.se\/bbb2fa8a83f94e5d14c236af1316b5d5\/","date":"2024-05-15 06:03:23","author":{"link":"https:\/\/indieweb.social\/@httpster","name":"@httpster","avatar":"https:\/\/cdn.masto.host\/indiewebsocial\/accounts\/avatars\/108\/209\/075\/253\/091\/135\/original\/2c2e4010ff365208.jpeg"},"media":{"image":["https:\/\/cdn.masto.host\/indiewebsocial\/media_attachments\/files\/112\/443\/588\/415\/062\/461\/original\/852411661216f7d5.png"]}},{"content":"Parabol TV |\u00a0 Studenter intar Universiteten f\u00f6r Palestina \r\n\r\nReportage fr\u00e5n campus-ockupationen p\u00e5 Stockholms Universitet. <a href=\"https:\/\/indieweb.social\/tags\/ticker\" class=\"mention hashtag\" rel=\"tag\">#<span>ticker<\/span><\/a> \r\n\r\n<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=X6TUW-wdNow\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\" translate=\"no\"><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"ellipsis\">youtube.com\/watch?v=X6TUW-wdNo<\/span><span class=\"invisible\">w<\/span><\/a>\r\n\r\n","link":"https:\/\/direkt.gnistor.se\/fc7c7e41749b27f48a2f02ec7f0aee21\/","date":"2024-05-15 04:33:22","author":{"link":"https:\/\/indieweb.social\/@httpster","name":"@httpster","avatar":"https:\/\/cdn.masto.host\/indiewebsocial\/accounts\/avatars\/108\/209\/075\/253\/091\/135\/original\/2c2e4010ff365208.jpeg"},"media":{"":[null]}},{"content":"Till alla ume\u00e5 studenter.. kom och joina v\u00e5ran camp i solidaritet\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\u2764\ufe0f","link":"https:\/\/direkt.gnistor.se\/804ec3b7851d453dd1c25d33d3af1727\/","date":"2024-05-15 03:56:24","author":{"link":"https:\/\/www.instagram.com\/umustudenter.forpalestina\/","name":"@umustudenter.forpalestina","avatar":"https:\/\/instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-19\/443514216_1114268050010798_6116329194051139584_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150&_nc_ht=instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=9AbGKYEpNLwQ7kNvgGbb7Mc&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AYBKadTDSHQZ-RNm-QOwQjAceijqr_3rMlBu4LKSUOknhQ&oe=664ABA50&_nc_sid=8b3546"},"media":{"image":["https:\/\/instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.29350-15\/443277361_312248408638806_5502037857240537614_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=tmWWQ1MhkMcQ7kNvgEzTzq1&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzM2ODIzODg2MTE3NzA3NzkzOQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AYBnT9LikbW-BJ81BEmdqh5SQkfeuKKzY777ix1tc2l4Pw&oe=664AD7A7&_nc_sid=8b3546"]}},{"content":"Vi kr\u00e4ver \u2026..\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8","link":"https:\/\/direkt.gnistor.se\/3a6fd6941a79b8b513afb80a40bf03b8\/","date":"2024-05-15 03:52:38","author":{"link":"https:\/\/www.instagram.com\/umustudenter.forpalestina\/","name":"@umustudenter.forpalestina","avatar":"https:\/\/instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-19\/443514216_1114268050010798_6116329194051139584_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150&_nc_ht=instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=9AbGKYEpNLwQ7kNvgGbb7Mc&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AYBKadTDSHQZ-RNm-QOwQjAceijqr_3rMlBu4LKSUOknhQ&oe=664ABA50&_nc_sid=8b3546"},"media":{"image":["https:\/\/instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.29350-15\/443008880_1207505663738015_3323596663323353063_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=jSolY9N5GeoQ7kNvgHLgDok&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzM2ODIzNjk3NjM5MTEwMTAyNg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AYDu2x4kyQsoiGc1YJhcplSBoGmEgrou4aqDAKnv7ZDDGg&oe=664AC809&_nc_sid=8b3546"]}},{"content":"Nu joinar vi den internationalla studentr\u00f6relsen och ockuperar campus i Ume\u00e5\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8","link":"https:\/\/direkt.gnistor.se\/292c711e0b40771144fb07fbc037665a\/","date":"2024-05-15 03:51:03","author":{"link":"https:\/\/www.instagram.com\/umustudenter.forpalestina\/","name":"@umustudenter.forpalestina","avatar":"https:\/\/instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-19\/443514216_1114268050010798_6116329194051139584_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150&_nc_ht=instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=9AbGKYEpNLwQ7kNvgGbb7Mc&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AYBKadTDSHQZ-RNm-QOwQjAceijqr_3rMlBu4LKSUOknhQ&oe=664ABA50&_nc_sid=8b3546"},"media":{"image":["https:\/\/instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.29350-15\/443007631_302202539648110_3622781233854613200_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=IlGuJGUjBQkQ7kNvgEK3m6H&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzM2ODIzNjE3NjAwMDQ3NjAwOQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AYBVAqFRtqyQYQVkKPCv6_AYS4k1W1TauJpfQq3F3NVtuQ&oe=664AB46F&_nc_sid=8b3546"]}},{"content":"The first day of Free University of Gaza - Campus Uppsala has been a success! Our camp stands strong \ud83c\udf49 We are extremely thankful to every single person that showed up in solidarity or came to our walkout, and to all those who helped us in any way! Keep an eye on our social media for updates, and read our guidelines if you\u2019d like to join us! \nAnd most importantly, don\u2019t forget that we are doing this for Palestinians who are murdered every day by the Israeli regime, with the help of institutions our own university is collaborating with. ALL EYES ON RAFAH!","link":"https:\/\/direkt.gnistor.se\/3aa284589dfd967d4a3254f732d0ed40\/","date":"2024-05-14 21:58:35","author":{"link":"https:\/\/www.instagram.com\/academicsforpalestine\/","name":"@academicsforpalestine","avatar":"https:\/\/instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-19\/426767919_1075771380357603_4745759200309588509_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=Tv1LXx95RZwQ7kNvgFt15ae&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AYBa0oBGEHR-hL3SPe3Xb-jVqVXwe-HXU-gQk_2MD2KPxA&oe=6648FD88&_nc_sid=8b3546"},"media":{"image":["https:\/\/scontent-cdg4-3.cdninstagram.com\/v\/t39.30808-6\/436209141_17873527704091182_5385540145886967987_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080_sh0.08&_nc_ht=scontent-cdg4-3.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=uXbAhl3JaoMQ7kNvgHs62Qb&edm=AOQ1c0wAAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzM2ODA1ODc0NTExMTcyMzk1MA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AYBN5BrX3mtrF58g_FtIw_f3KZjuiSwzl9lz3dY5jrajJQ&oe=6649C9DC&_nc_sid=8b3546"]}},{"content":"ENCAMPMENT DAY 1 \u26fa\ufe0f\ud83c\udf49\n\nWe\u2019re entering the first night of our encampment. \n\nThank you for the support and generosity today. It\u2019s been truly incredible and overwhelming! \n\nStudents - we\u2019re hoping to be even more camping tomorrow demanding the end of Stockholm University\u2019s complicity in the occupation of Palestine. \n\nLong live the student intifada!","link":"https:\/\/direkt.gnistor.se\/4109cb66a04e10a0b60711e2f07c1ff1\/","date":"2024-05-14 21:19:36","author":{"link":"https:\/\/www.instagram.com\/encampment.su\/","name":"@encampment.su","avatar":"https:\/\/instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-19\/436566147_993495608806745_7823084180576858154_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=REGGAvMx-iQQ7kNvgGQmnsd&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AYDfAgKVyRo2BzN-awqOvF-RE3OX5ydnl1Hug_b5cAgArw&oe=66497552&_nc_sid=8b3546"},"media":{"image":["https:\/\/scontent-cdg4-2.cdninstagram.com\/v\/t51.29350-15\/436274554_1938365069929881_2036667879190226672_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-cdg4-2.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=avWwgLBrQxkQ7kNvgF21OCM&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzM2ODAzOTE0NTYzNTQ3OTQwMg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AYCvFeZKYHy8Znqw1-m2rr9ezx8lhB_j_0Oe9ynTOuwpxA&oe=664994BA&_nc_sid=8b3546"]}},{"content":"KTH GAZA SOLIDARITY ENCAMPMENT DAY 1. \ud83c\udf49\n\nAll support, donations and people are welcome!!\n\nThank you to every single soul who has supported our encampment, students, faculty, alumni &amp; our community. We couldn't do this without the entire community support. \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\n\nOur encampment is only getting bigger! We encourage you to join! \ud83c\udfd5\ufe0f\u2600\ufe0f","link":"https:\/\/direkt.gnistor.se\/39042d7fdbe754d395142504cb4a3748\/","date":"2024-05-14 20:53:53","author":{"link":"https:\/\/www.instagram.com\/kthforpalestine\/","name":"@kthforpalestine","avatar":"https:\/\/instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-19\/401973100_3636083493313727_4182363028214403629_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=eQAuYeSrueQQ7kNvgFe7w8c&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AYDtYsmkAMNpV4bcODr8NLSw6dDwoKwfs-h9nrrnowk2OA&oe=6648E37D&_nc_sid=8b3546"},"media":{"image":["https:\/\/scontent-cdg4-2.cdninstagram.com\/v\/t51.29350-15\/444494904_1609295199611431_8676218654842249305_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-cdg4-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=Cp_lV04B1_gQ7kNvgGCbIGt&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzM2ODAyNjE4NzQ4OTY4NTE0Mw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AYCdtMv5cmLPkSZvnXCxxO6By4wmlziFSLv62kzrulvCNA&oe=6649B7C7&_nc_sid=8b3546"]}},{"content":"","link":"https:\/\/direkt.gnistor.se\/3384c2bef54cdcd86baa6f10b0500cf4\/","date":"2024-05-14 20:44:20","author":{"link":"https:\/\/www.instagram.com\/encampment.su\/","name":"@encampment.su","avatar":"https:\/\/instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-19\/436566147_993495608806745_7823084180576858154_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=REGGAvMx-iQQ7kNvgGQmnsd&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AYDfAgKVyRo2BzN-awqOvF-RE3OX5ydnl1Hug_b5cAgArw&oe=66497552&_nc_sid=8b3546"},"media":{"image":["https:\/\/scontent-cdg4-1.cdninstagram.com\/v\/t51.29350-15\/436222541_464010725994533_745557455586821843_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-cdg4-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=MqnWZvHsEBgQ7kNvgGlpnwL&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzM2ODAyMTM5OTk3MTUzODI0Nw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AYAzn_WgoCgHhEgv5OKNGNVzqzgSLW7nA72LeE03Stjysg&oe=66498FF2&_nc_sid=8b3546"]}},{"content":"KTH GAZA SOLIDARITY ENCAMPMENT DAY 1.","link":"https:\/\/direkt.gnistor.se\/49d4cb75a82292e950925673967f7696\/","date":"2024-05-14 19:31:00","author":{"link":"https:\/\/www.instagram.com\/kthforpalestine\/","name":"@kthforpalestine","avatar":"https:\/\/instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-19\/401973100_3636083493313727_4182363028214403629_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=eQAuYeSrueQQ7kNvgFe7w8c&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AYDtYsmkAMNpV4bcODr8NLSw6dDwoKwfs-h9nrrnowk2OA&oe=6648E37D&_nc_sid=8b3546"},"media":{"image":["https:\/\/scontent-cdg4-2.cdninstagram.com\/v\/t51.29350-15\/443008882_1154329549153161_6400501452333637062_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-cdg4-2.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=4_yIPjD5B3wQ7kNvgEnrBa3&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzM2Nzk4NDQ3NDgwMDk4MDE1OA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AYDp9djokkrQcIlBfqPgbdJEW_pQYFK2f1t44X6Q34-crA&oe=66497FD5&_nc_sid=8b3546"]}},{"content":"Come join us tomorrow for our walkout at the Free University of Gaza - Campus Uppsala! Visit the camp and chant with us\nIf you consider staying longer, please read carefully our community and safety guidelines. Check our linktree in bio for all the information you need!","link":"https:\/\/direkt.gnistor.se\/c953a2ba5c8862534bdaa99d30fd2973\/","date":"2024-05-14 17:52:01","author":{"link":"https:\/\/www.instagram.com\/academicsforpalestine\/","name":"@academicsforpalestine","avatar":"https:\/\/instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-19\/426767919_1075771380357603_4745759200309588509_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=Tv1LXx95RZwQ7kNvgFt15ae&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AYBa0oBGEHR-hL3SPe3Xb-jVqVXwe-HXU-gQk_2MD2KPxA&oe=6648FD88&_nc_sid=8b3546"},"media":{"image":["https:\/\/instagram.fblr25-1.fna.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/441289511_17873499480091182_2743167301984483667_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fblr25-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=QnQhp0sXjQIQ7kNvgFVcGg8&edm=AOQ1c0wAAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzM2NzkzNDY3NTE4MzU5NjE4NQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AYBusEXY-dD1Yvc5eP8UCYkmPVybjT0YEPX251IK0Y8vUA&oe=66496FFC&_nc_sid=8b3546"]}},{"content":"Update: SOLI-phone open all night 14 of May until early morning 15th of may","link":"https:\/\/direkt.gnistor.se\/efa3fac52db55b645d1a1c16dfb1c957\/","date":"2024-05-14 16:43:44","author":{"link":"https:\/\/www.instagram.com\/lundstudentsforpalestine\/","name":"@lundstudentsforpalestine","avatar":"https:\/\/instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-19\/431046741_943394420324964_6793616855794066526_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=2Jv1-vhbirQQ7kNvgGUJgv1&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AYB_NeQQOw5E4EGeoAt_zldZUL75q4eKDrGqGrgeG-pamg&oe=66490783&_nc_sid=8b3546"},"media":{"image":["https:\/\/instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/441606081_17865015414120769_8415245413133043791_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08&_nc_ht=instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=yGx3H7B31hsQ7kNvgHkY_Au&edm=AOQ1c0wAAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzM2NzkwMDMwOTQzODk3Mjk1OQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AYBkeKpTLRAtXvEnEguUd9rf2X3h7NRVGcz-hu0UQ9dZ5A&oe=6649BD77&_nc_sid=8b3546"]}},{"content":"JOIN OUR ENCAMPEMENT! \nCOMMUNITY GUIDELINES. \n\nWe encourage all KTH academics to join our encampment and to respect our community guidelines. Hope to see you at Borgg\u00e5rden. \n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8","link":"https:\/\/direkt.gnistor.se\/374f6afbf215f20f5abd99648eac01ce\/","date":"2024-05-14 16:24:54","author":{"link":"https:\/\/www.instagram.com\/kthforpalestine\/","name":"@kthforpalestine","avatar":"https:\/\/instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-19\/401973100_3636083493313727_4182363028214403629_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=eQAuYeSrueQQ7kNvgFe7w8c&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AYDtYsmkAMNpV4bcODr8NLSw6dDwoKwfs-h9nrrnowk2OA&oe=6648E37D&_nc_sid=8b3546"},"media":{"image":["https:\/\/instagram.fixc1-7.fna.fbcdn.net\/v\/t51.29350-15\/442570323_1119390555843223_410970730816103004_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fixc1-7.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=yESgAFLruw4Q7kNvgFcfwmP&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzM2Nzg5MDgwNzQxOTUzOTM0Nw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AYBp-TK9DbwSlyoxFS0HNnPv8OGmJ7FVsk-PJ0zmsm1z6A&oe=66495ED0&_nc_sid=8b3546"]}},{"content":"Det har p\u00e5b\u00f6rjats ett bibliotek vid campus-ockupationen vid G\u00f6teborgs universitet. <a href=\"https:\/\/indieweb.social\/tags\/ticker\" class=\"mention hashtag\" rel=\"tag\">#<span>ticker<\/span><\/a>.\r\n\r\n","link":"https:\/\/direkt.gnistor.se\/f9003f15303983fa32763a6c9aa5df69\/","date":"2024-05-14 14:47:40","author":{"link":"https:\/\/indieweb.social\/@httpster","name":"@httpster","avatar":"https:\/\/cdn.masto.host\/indiewebsocial\/accounts\/avatars\/108\/209\/075\/253\/091\/135\/original\/2c2e4010ff365208.jpeg"},"media":{"image":["https:\/\/cdn.masto.host\/indiewebsocial\/media_attachments\/files\/112\/439\/985\/350\/496\/795\/original\/0ec251b02d754429.png"]}},{"content":"T\u00e4ltprotester till st\u00f6d f\u00f6r palestinierna sprider sig till svenska universitet. <a href=\"https:\/\/indieweb.social\/tags\/ticker\" class=\"mention hashtag\" rel=\"tag\">#<span>ticker<\/span><\/a>\r\n\r\n<a href=\"https:\/\/www.arbetaren.se\/2024\/05\/14\/taltprotester-till-stod-for-palestinierna-pa-svenska-universitet\/\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\" translate=\"no\"><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"ellipsis\">arbetaren.se\/2024\/05\/14\/taltpr<\/span><span class=\"invisible\">otester-till-stod-for-palestinierna-pa-svenska-universitet\/<\/span><\/a>\r\n\r\n","link":"https:\/\/direkt.gnistor.se\/99a63be81d911c5181f98c2e144c9224\/","date":"2024-05-14 14:46:52","author":{"link":"https:\/\/indieweb.social\/@httpster","name":"@httpster","avatar":"https:\/\/cdn.masto.host\/indiewebsocial\/accounts\/avatars\/108\/209\/075\/253\/091\/135\/original\/2c2e4010ff365208.jpeg"},"media":{"":[null]}},{"content":"Swedish university students have chosen to stand with Palestinians by setting up encampments on their school premises and demanding that their universities end their complicity in Israel\u2019s crimes.\n\nAs Israel intensifies its attacks on Palestinians in Rafah Swedish students are joining the alobal student movement.\n\nIsrael has destroved or damaged all of Gaza\u2019s universities and 584 schools. UN officials describe this as the killing of learning or scholasticide. The need for action is urgent!","link":"https:\/\/direkt.gnistor.se\/24600e3be0bbfa06c9458a09e9129d8e\/","date":"2024-05-14 14:30:22","author":{"link":"https:\/\/www.instagram.com\/palestinamalmostudent\/","name":"@palestinamalmostudent","avatar":"https:\/\/scontent-cdg4-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-19\/402303699_1401382387112069_1787495916565388895_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-cdg4-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=w_fAPK683hcQ7kNvgFBfBYI&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AYCxIjzNU-DuSw2NuR6LoYOE5zU6GV2mZ2F0cXG8m9Qqng&oe=66492D5F&_nc_sid=8b3546"},"media":{"image":["https:\/\/instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.29350-15\/443264910_2188616748163648_5802921673955086079_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=usR9GZtnVjMQ7kNvgF-3It7&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AYCTe6wKFSsY8WcNdImlpwYM2Apz4Q3iQHRJ3AWr1eqy0A&oe=66455775&_nc_sid=8b3546"]}},{"content":"Join! Support! Donate! \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8","link":"https:\/\/direkt.gnistor.se\/e2547d7eb783c8b7accf291c313c2e53\/","date":"2024-05-14 13:18:32","author":{"link":"https:\/\/www.instagram.com\/encampment.su\/","name":"@encampment.su","avatar":"https:\/\/instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-19\/436566147_993495608806745_7823084180576858154_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=REGGAvMx-iQQ7kNvgGQmnsd&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AYDfAgKVyRo2BzN-awqOvF-RE3OX5ydnl1Hug_b5cAgArw&oe=66497552&_nc_sid=8b3546"},"media":{"image":["https:\/\/instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.29350-15\/436590844_464758205925205_6234843919056266240_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=CD9bWjdljXIQ7kNvgFRjCKA&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AYBQakJLMIFsBzMpQu8hgJUjt2IvG-uXJFLzcf4Q_VLj7A&oe=664577C9&_nc_sid=8b3546"]}},{"content":"Our demands for Stockholm University","link":"https:\/\/direkt.gnistor.se\/fab2189bfd00c65260b76d9cb91b5f6a\/","date":"2024-05-14 12:14:21","author":{"link":"https:\/\/www.instagram.com\/encampment.su\/","name":"@encampment.su","avatar":"https:\/\/instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-19\/436566147_993495608806745_7823084180576858154_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=REGGAvMx-iQQ7kNvgGQmnsd&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AYDfAgKVyRo2BzN-awqOvF-RE3OX5ydnl1Hug_b5cAgArw&oe=66497552&_nc_sid=8b3546"},"media":{"image":["https:\/\/instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.29350-15\/436278258_1427251361489608_2209176707684457265_n.webp?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=2EjyLjIYNiUQ7kNvgHk19C5&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzM2Nzc2NDcxMTgzODI0ODIyNg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AYDrM0w1nOJG8BkXlth7ePAyzeNXsu7lMbFqsbV4YMkO4g&oe=66496892&_nc_sid=8b3546"]}},{"content":"Students and academics in Stockholm, come join our encampment!","link":"https:\/\/direkt.gnistor.se\/319f0a9dfb70aa32c497266378326275\/","date":"2024-05-14 12:08:01","author":{"link":"https:\/\/www.instagram.com\/encampment.su\/","name":"@encampment.su","avatar":"https:\/\/instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-19\/436566147_993495608806745_7823084180576858154_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=REGGAvMx-iQQ7kNvgGQmnsd&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AYDfAgKVyRo2BzN-awqOvF-RE3OX5ydnl1Hug_b5cAgArw&oe=66497552&_nc_sid=8b3546"},"media":{"image":["https:\/\/instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.29350-15\/436429486_426415963678277_7368121120505256661_n.webp?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fctt1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=3eUtLnQcYJwQ7kNvgHQIeqa&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzM2Nzc2MTUzMDM3NDg0Mjc5NA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AYDYA88PTEJhFn5nYGbRCI8uZNkYZlAHm68xolNriNGhSw&oe=664956D8&_nc_sid=8b3546"]}},{"content":"Bild fr\u00e5n <span class=\"h-card\" translate=\"no\"><a href=\"https:\/\/mastodonsweden.se\/@kallekn\" class=\"u-url mention\">@<span>kallekn<\/span><\/a><\/span> p\u00e5 campus-ockupationen i lund. <a href=\"https:\/\/social.spejset.org\/tags\/ticker\" class=\"mention hashtag\" rel=\"tag\">#<span>ticker<\/span><\/a>\r\n\r\n","link":"https:\/\/direkt.gnistor.se\/435d59a8f7ef15a1fece4d74358e668b\/","date":"2024-05-14 11:46:25","author":{"link":"https:\/\/social.spejset.org\/@gnistor","name":"@gnistor","avatar":"https:\/\/media.spejset.org\/accounts\/avatars\/112\/437\/889\/756\/438\/415\/original\/d51c85068add54ff.webp"},"media":{"image":["https:\/\/media.spejset.org\/media_attachments\/files\/112\/439\/274\/166\/875\/913\/original\/accdd8bc58c28eca.jpeg"]}},{"content":"Veckans protester skall ses i skuggan av att studenter p\u00e5 flera h\u00f6gskolor och universitet larmat om hur de motarbetas n\u00e4r de manifesterar f\u00f6r Palestina.\r\n\r\nETC skrev:\r\n\r\n\"De k\u00f6rs bort fr\u00e5n skolans mark, blir f\u00f6rf\u00f6ljda av v\u00e4ktare, tvingas g\u00f6mma flaggor och plakat och f\u00e5r inte boka rum f\u00f6r sina tr\u00e4ffar.\" <a href=\"https:\/\/social.spejset.org\/tags\/ticker\" class=\"mention hashtag\" rel=\"tag\">#<span>ticker<\/span><\/a> \r\n\r\n<a href=\"https:\/\/www.etc.se\/inrikes\/studenter-vi-faar-inte-visa-stoed-foer-palestina\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\" translate=\"no\"><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"ellipsis\">etc.se\/inrikes\/studenter-vi-fa<\/span><span class=\"invisible\">ar-inte-visa-stoed-foer-palestina<\/span><\/a>\r\n\r\n","link":"https:\/\/direkt.gnistor.se\/1dac408fa1cc7a4864bccde39d53807b\/","date":"2024-05-14 11:38:47","author":{"link":"https:\/\/social.spejset.org\/@gnistor","name":"@gnistor","avatar":"https:\/\/media.spejset.org\/accounts\/avatars\/112\/437\/889\/756\/438\/415\/original\/d51c85068add54ff.webp"},"media":{"image":["https:\/\/media.spejset.org\/media_attachments\/files\/112\/439\/241\/499\/499\/682\/original\/853b709c00f90498.png"]}},{"content":"Rapport fr\u00e5n t\u00e4ltockupationen p\u00e5 Stockholms Universitet. Studenterna kr\u00e4ver att man s\u00e4ger upp 4 stycken avtal med israeliska l\u00e4ros\u00e4ten. <a href=\"https:\/\/social.spejset.org\/tags\/ticker\" class=\"mention hashtag\" rel=\"tag\">#<span>ticker<\/span><\/a>\r\n\r\n","link":"https:\/\/direkt.gnistor.se\/8e3b3ca40dcda9909fd1891614700205\/","date":"2024-05-14 10:01:55","author":{"link":"https:\/\/social.spejset.org\/@gnistor","name":"@gnistor","avatar":"https:\/\/media.spejset.org\/accounts\/avatars\/112\/437\/889\/756\/438\/415\/original\/d51c85068add54ff.webp"},"media":{"video":["https:\/\/media.spejset.org\/media_attachments\/files\/112\/438\/859\/146\/168\/571\/original\/e66ecce3d2ef4d01.mp4"]}},{"content":"Fler t\u00e4lt och f\u00e4rre poliser p\u00e5 KTH i Stockholm. Studenter samlas runt camp:et f\u00f6r att sola och \u00e4ta lunch. <a href=\"https:\/\/indieweb.social\/tags\/ticker\" class=\"mention hashtag\" rel=\"tag\">#<span>ticker<\/span><\/a>\r\n\r\n","link":"https:\/\/direkt.gnistor.se\/b911700d816bd9875dce7e12af9ce6f7\/","date":"2024-05-14 09:58:10","author":{"link":"https:\/\/indieweb.social\/@httpster","name":"@httpster","avatar":"https:\/\/cdn.masto.host\/indiewebsocial\/accounts\/avatars\/108\/209\/075\/253\/091\/135\/original\/2c2e4010ff365208.jpeg"},"media":{"image":["https:\/\/cdn.masto.host\/indiewebsocial\/media_attachments\/files\/112\/438\/849\/691\/568\/930\/original\/0db19384437de4e6.png"]}}]